[求Fact Check] 林卓廷已經報案？

係同事whatsapp 谷收到以下msg:

"林卓廷由律師陪同到灣仔警察總部報案，並向警方提供三張相片，均為同一男子持有一袋鐵通，案件由重案組接手調查，低調🙏🏻🙏🏻🙏🏻"

只求fact check, 唔係想分化！ 如果係假既就比個post沉！

沈得

已經刪左

多謝巴打 打搞咁多位唔好意思，比佢沉

講左del左相 佢facebook有回應
信佢唔會篤啦 要篤71一早篤左

好心出post前check好哂會唔會炒先啦

完